寧願唔讀書，唔好讀毅進。

當我求下你地

其實讀完出嚟全2
不如學返門手勢好過

咁讀毅進又未必一定要當差既

其實可唔可以唔好當所有毅進畢業嘅人都去做黑警?
有冇諗過係傷害到毅進畢業但又係同伴嘅人?

讀毅進有咩問題 有醫生撐警犬 有讀毅進嘅出嚟遊行 咁該醫生人格高尚好多？

毅進讀d咩

我當年讀汽車維修上hd

其實毅進有好多唔同既科,讀完亦可以升上高級文憑 ,好多出路既

咁又唔得,你個assumption係人人讀完做狗

但係,還有其他人不做的

FD 基礎文憑都好過毅進

入到架咩 d人話用毅進成績轉返分數得返d廢HD揀

得，我就係咁上翻hd

肯讀 一定得 我都係咁